係D個年代唔生仔其實係唔想害佢

生完出黎，由細到大同人鬥
鬥家底，鬥學歷，有錢D既鬥屋企用咩車接送都見過
沒錯，你話有錢怕咩。生幾多個都得
你睇大把有錢佬，生完個仔出黎又比人話富二代，二世祖。講句野都比人插。你做咩，就算成功又好，讀名校又好。都係因為有你老豆照住，你資源比人好姐。

基層D既就住公屋，又比人話窮人咪生仔，一間房都比唔到個仔，大過比人睇唔起。
小學讀既野難到顛，日日狂做功課，補習，因為你讀唔成書，好大程度要做基下階層，唔夠人爭，咪搞到咁多人咁大壓力，走去跳樓囉。